根據往績,侵每讚中國一次,唔洗幾耐就耦一棍甘

今次係二百年來最偉大領袖

可以結束中華帝制

期待

習bybus指日可待

聽完人頭豬讀搞，之類比trump 咁講，我諗佢d幕僚都笑到肚痛